曾鈺成涉嫌觸犯國安法第22條 --- 嚴重干擾、阻撓選舉機關依法履行職能

第二十二條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下以武力、威脅使用武力或者其他非法手段旨在顛覆國家政權行為之一的，即屬犯罪：
（三）嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；

犯前款罪，對首要分子或者罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；對積極參加的，處三年以上十年以下有期徒刑；對其他參加的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制。

仲有
中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》在附則中規定「香港特別行政區本地法律 規定與本法不一致的，適用本法規定」
姐係話一引本地法律押後，就犯國安法22條？

重有

第二十九條
（五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

特區政府對抗疫鬆弛有道....一直同專家溝通
得到中央協助下一直抗疫成功

只係有個別人士別有用心, 以推遲選舉令人覺得政府抗疫失敗
引發香港市民憎恨特別行政區政府........
試圖以抗疫失敗為由........試圖奪權

由於國安法係凌駕基本法 (譚惠珠, 2020)
所以基本法, 以下級法律賦予特首既權力, 都唔可以凌駕國安法
一切以國安法為先

所以9月選舉不得干擾及阻撓

拉佢

正解,
根據國安法, 9月選舉係不得干擾及阻撓
如果行政會議決意要干擾阻撓, 分分鐘佢地都犯國安法!

推

我促請警務處維護國家安全部門, 會嚴肅調查曾鈺成背後係咪有外國勢力指使

人地淫大釋法又搞掂

Push!!

更何況,曾鈺成一直都被人懷疑係共產黨員

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？